95巴絲入黎推post（143）

lm

btw呢個垃圾post又要推1年

推到佛誕

一個留言一個腐皮

mo人

cls 妖怪手錶第3名

合理

我以為你會話竟然唔係第一名

我想話第一名舊年周街都播 好撚柒煩

同意 我覺得麻麻地

平身

放工

循例俾個負皮先

好又屌 衰又屌
錯就錯在我係contractor

洗唔洗又中途開新post

阿婆生日快樂

生日快樂阿婆

生日快樂～阿婆

算你依個孫女有返啲心肝

啊婆係佢改 好似係

阿婆有無利是派

合味道杯麵平面廣告，老細要求瘋狂改稿，欲哭無淚

點解老細啲idea咁多

等我死嗰日分一啲身家俾你

你幾時死

你死咗之後嘅第二日

我一定上黎搵你

我俾曬啲身家奧利華都唔俾你

你同奧利華有咩關係

你可唔可以細聲d 唔想咁多人知><

賤格

上水講句生日快樂

遲左上水
但都祝你生日快樂

早晨

每朝都想射波

岩岩先打完通宵機

我番一點

放1700

返6days慘過狗

出去做野早左放工
但行去搭車行到已經同平時放工差唔多時間

一陣去買

我都想食😭

孤單北半球真係好正

不要再說了

買多個呀

橙

唔食得呀

無人想推將軍post

又黎中途轉post?

留底這串鎖匙

啦啦啦

請我食

佢請你係咪出先

梗係

你都唔出嚟

包膠真係消失咗

慘

佢連入都唔想入嚟

都話我出 你請我食返十個八個先好走

聽日出嚟

仲有兩日捱

包夫

咩事

強烈要求包夫開一個新post 我地過曬去

又捱一day 開心仔

渣ga

負皮返呢個post先

包仔呀

電視首歌

不嬲

識玩一定係考試先黎走

有fd試過一個sem 嘅gpa係 0, 原因係走曬啲midterm final

推

1212

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛

將軍 你反省下啦 一日推得一頁

一瞓醒就要返工

返咩工返咁晏

拿拿林推爆佢

咁有大志

輪班 中更 收11

幫下手

輪班巧橙

一到轉季，又會燃起旅遊的慾望，把握年末旅遊檔期，著手計劃一趟獎賞之旅！

深入體驗京都的濃厚文化，穿著和服遊走傳統老街，於當地特色祭典中，感受日式傳統風貌。

最新秋品驚喜價 讓你抵抗力瞬間歸零

等位子吃飯、等搶演唱會門票、等一個不回頭的人；
生活裡充斥各樣等待戲碼，把時間主導權搶回來，不讓自己等到枯萎。

連假天天吃月餅、大魚大肉，別忘了清腸胃顧健康！推薦幾道結合秋季食材的養生料理，享用當季美味與營養。

期待已久的假期快到，是時候逃離工作！

因初吻著你想慶賀 你卻開始疏遠我

假使你是覺得怯懦 你會不會拒絕我

你有意欲去找我 你會通電再會過

如實在認真喜歡我 或是有心敷衍我

如今只有三歲都清楚

是你不想我啦 甚至不找我啦

無非幾天變化 就像摑我幾千巴

難道你共我親吻抱擁之後竟有偏差

不想和我好 請求直說真話

很想你是愛得懶惰 至會多天不理我

心境正逐秒鐘跌墮 我哪一樣有做錯

過去你極愛惜我 快慰之後侮辱我

曾自問自私開心過 自問自卑擔心過

如今的我只要知清楚

沒有膽色纏你 心亂如麻

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

是你不想我嗎 是你不找我嗎

不想和我好 不如直說真話

1628

種姓（英語：Caste，有時也被稱為卡斯特）是一種社會階層制度，其特點是通過內婚制、繼承的方式傳承某一特定階層的生活方式（通常包括職業、階級、溝通交流習慣、禁忌等）。雖然說許多不同的宗教中都有種姓制度，但其中最典型的例子是印度——種姓將印度社會的人們嚴格地劃分成不同的組別，這一習俗從古時一直流傳至今。然而，由於城市化、肯定性行動活動的進一步推廣，印度種姓制度在經濟活動上的重要性已經大大降低。印度種姓制度也被許多學者用來研究印度之外類似於種姓的社會分級系統。種姓一詞有時也用來描述蜜蜂、螞蟻等非人類動物的社會習慣。

《使徒行者2》（英文：Line Walker : The Prelude） 是企鵝影業與電視廣播有限公司中港合資製作的全實景拍攝製作的時裝匪戰電視劇及網絡劇，有以單機拍攝。由苗僑偉、陳豪、宣萱、袁偉豪、周柏豪及黃翠如領銜主演，由許紹雄、麥明詩、林偉及魏焌皓聯合主演，並由張兆輝、陳煒、黃德斌及洪永城特別演出，監製蘇萬聰。

第二輯的故事在演員上均有所變動。演員陣容方面，由於第一輯的男主角林峯及女主角佘詩曼已經先後離巢，故此兩人已無法接拍續集。在第二輯裏會由陳豪、宣萱、袁偉豪、周柏豪及黃翠如接替，並保留苗僑偉、許紹雄、林偉及歐瑞偉等舊班人馬。至於第一輯的監製文偉鴻因要同時監製另一部劇集《同盟》，故此第二輯會改由蘇萬聰監製。而第二輯的故事為前傳，並不是續集。

在幕前歐瑞偉曾擔任主角，但為人甚低調，且認識他的觀眾都十分少。近年，他更在中國擔任電視劇的武術指導。2012年起在無綫處境劇集《愛·回家》飾演野心律師「廖啟聰（KC）」一角更受關注，之後也有參演其他劇集。2016年，他於《愛回家之八時入席》裡以同名但不同身份的「陳國聰（KC）」繼續參演，再度受到注目，並與李偉健一起獲提名《2016年萬千星輝頒獎典禮》「最受歡迎劇集搭檔」。

歐瑞偉近年在無綫電視劇集中擔演配角，但在TVB近年缺乏綠葉演員的情況下，曾有網民發現歐瑞偉竟多次在翡翠台黃金時段三線劇同時出現。

李偉健曾住藍田邨，於2009年參加《香港先生選舉》，落敗後加入無綫電視。其星途自出道以來一向平平，直到2012年因在該台處境劇《愛·回家》中，飾演拍馬屁律師「程志美（Terry）」一角而開始為人認識。此後，他仍以不同中文姓名及身份的「Terry」，夥拍歐瑞偉所飾演的「KC」，繼續參演《愛·回家之八時入席》和《愛·回家之開心速遞》等劇集，同樣備受注目。

手指是人或一些靈長類動物（例如猿）的手上的指頭。人的手指雖然非常靈活，但也非常纖細，原因是因為活動手指的肌肉不位於手指內，而位於下臂，這些肌肉通過長的腱來指導手指的運動。有時在活動手指時可以在手背上看到這些腱。只有拇指的屈肌和旋肌位於手內。

拇指，又稱大拇指，是第一隻手指，也是五個指頭中最強壯的一個，長度與小指相若。

食指，學名為示指（index finger），是第二隻手指，位於拇指與中指之間，長度與環指相若。

在一部分文化中，以食指指人是不禮貌的行為。

中指是人類手上的第三隻手指，也是五隻手指中最長的，位於食指與無名指之間。將中指舉起在世界不同地方（最普遍為西方）也有粗口的不文象徵，示意侮辱他人；詳見舉中指。

環指通稱無名指，是第四隻手指，位於中指與小指之間，長度與示指相若。

在中文中，因為其他四隻手指都有其名字，但第四隻手指則沒有，所以便被稱為無名指。而一般人都不認識環指這個正式名稱。

在西方文化中，無名指是已婚者用作戴戒指的手指，因而叫做「Ring finger」。

小指，又稱小拇指、尾指，是五指裏的最後一隻手指，長度與拇指相若，但粗細則是五指中最細的一隻，有三個關節。在很多國家，「勾小指」有二人互相承諾、約定的意思。

sosad（ ），為一個高登圖示，原圖為一個黃色的公仔在哭的圖樣，但一般人，尤其是高登人，認為此圖示好像忍不住笑的模樣多過像在哭，然而亦有少數人使用此圖示作為哭的意思，因而引起誤會。

蘋果（學名：Malus pumila）是薔薇科蘋果亞科蘋果屬植物，其樹為落葉喬木。蘋果的果實富含礦物質和維生素，是人們最常食用的水果之一。

伊甸園（希伯來語：גן עדן），根據《聖經·創世記》記載，耶和華上帝照自己的形像造了人類的袓先，男的稱亞當，女的稱夏娃，安置第一對男女住在伊甸園中。伊甸園在聖經的原文中含有快樂，愉快的園子的意思（或稱樂園）。《聖經》記載伊甸園在東方，有四條河從伊甸流出滋潤園子。這四條河分別是幼發拉底河、底格里斯河、基訓河和比遜河。現存的只有前兩條。

夏娃（其他音譯：厄娃／天主教），根據《聖經·創世記》記載，是上帝取亞當身上的「肋骨」造成的女人。亞當和夏娃二人住在伊甸園中，後來夏娃受「蛇」的哄誘，偷食了知善惡樹所結的禁果，也讓亞當食用，二人遂被上帝逐出伊甸園。

基督教神學認為，偷食禁果是人類原罪及一切其它罪惡的開端，而這一切又都是因為上帝給了人類以自由意志。

猶太教文獻《便西拉的字母》則記載世界上第一個女人是莉莉絲，是亞當的第一個妻子，並且是由耶和華用泥土所造，與希伯來聖經所記載亞當的第一個妻子是夏娃不同。

倫理學（英語：ethics）也稱為道德哲學或道德學，是對人類道德生活進行系統性思考和研究的學科；在此，「道德」被定義為一群人或一種文化所認可的所有行為準則。倫理學試圖從理論層面建構一種指導行為的法則體系，並且對其進行嚴格的評判。

又裝乜修呀

試著說「鑽」，不要說「轉」。

唉
終於收工

弓起曬 >3<

唉心煩

what

包包回家了

就走嫁啦

改

連包包都唔要我地了

唔見左野

係唔要將軍個post

Gf?

西裝外套 公司衫黎

唔要我

返工冇曬目標好痛苦

hea 下等收工 唔橙

睇黎妳好得閒

I want u ~ I want u ~
I need u ~ I need u ~

包包終於一人回家

我公司中更都係收11

新人留名

其實有好多野等住我做

你點知我瘋狂聽呢首

新人要自貼

老包推post

因為我剩係識呢首

akb除左呢句我乜都未聽過

自貼

一首都唔識

巴打邊到返工

2253

得閒覆一覆 跟住再做下

我個朋友話mid term 出貓 會唔會俾人秋後算帳 姐係即時唔捉你 到你派卷果時至話你知 大家點睇

雞場

若我再膠一點 才會受喜愛嗎～

0134

好嘈呀

夜媽媽仲大大聲傾skype

哎

單拖落bar玩到而家

我細佬都成日唔訓但又嘈住曬

3分鐘畫你女神/男神個名😛

畫風好得意

Pk細佬

Mk

0318 my day

0726 weak

好dry

想濕d?

太濕太dry都唔好啦

係mk就唔單拖落啦

唔係mk就唔落bar啦

菊花還好嗎

不能回頭

多年前早明言不能回頭

No.1にならなくてもいい もともと特別な only one👆🏻

d腸仔包焗到好得意....

Strong lu

Hi0

Hi包

兩公婆一齊住月入加埋13k...你問我答

偽毒們 出黎啦！

清bar都mk

真毒到

安在 痾緊屎

重生者走得的都走 誰人又為天使憂愁

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰

閉起雙眼你最掛念誰

邊個都好 總之唔係你

八婆！ 你再講多次！

唔鐘意你呀我唔鐘意你呀！！！

八婆！你去死啦！（拎刀狂插對方）

啊~~~~~~~~~~~（死左）

陪你去看流星雨落在這地球上

好眼瞓

我做鬼都唔會放過你！！！！

2220

Gooooooo

淘包有無淘過？

話說屋企個邊開爭鮮

me都想淘個 屋企道牆太吉

唔知個架黎到香港會唔會碎哂

sorry.包姐

hea記？

做雞公

成功需父…幹

木框算把啦

我個路飛仲未砌

屯公往屯門方向 5車串燒
封快線

自爆

2332

2333

2334

遇上妳 太感恩 不遲亦不早

矛牙 矛瀨線搓淘

你係我細佬？

鬼才

Taobao

Tmall

點睇

其實有咩分別呢2個

正版同疑似正版嘅分別

認真呢個時候買唔買ps4好

邊個係正版

天貓 不過我都係唔信
祖國嘅嘢你懂的

Hi

扮正牌扮得巧真

嗨

Hi裂

官方旗艦店信得過既

sor 諗歪佐

近排有冇咩手機game好玩

你玩左動物園未

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

p-p-p-poker face p-p-poker face~

ˊ_>ˋ

😒

0304

大學同學與中學同學既分別

Yes

爭鮮的快餐只要求快不理熟定生

麻麻

突然諗返起純白地獄 漆黑地獄
之前有人送盒150塊都砌左我三四日

好耐以前淘過 砌完無位放好似比我爸dum左
我果陣搵細細間既集運 計體積運費無咁嚴謹

Baofu

就快可以出碟

呢個我有興趣

哪有玉子的便當來給將軍攝牙罉

動念的一刻甘於選擇良善或者兇惡也是你

Hithand

包法利個死婆

被喻為日本後花園的北海道，佔地廣闊亦是日本最大的行政區，廣大的土地人口卻只有500多萬。香港人對北海道的認識，多數是札幌、小樽、登別等道中地區（北海道中部），然而四季分明的北海道，夏季青山綠水，冬季白雪紛飛，景色變化之大，對於攝影愛好者來說是最理想的拍攝地點。

死婆通常係老公嗌老婆

我無晚晚都傾架

1542

[ 價 值 觀 導 正 ] 幾 千 蚊 買 隻 玩 具 Apple Watch , 值 得 咩 ?

本身諗住買 不過荷包救返我

荷包肝硬化

1836

去了九龍塘

你好

聽日又要返工喇

same

開房？

聽日off

今日都仲要開工

唉

包夫：只要我想 日日都off

岩

2040

陣間睇侏羅紀

2146

雖然習慣孤獨 但都會感嘆嗰種冇咩朋友嘅空虛

空唔空虛 寂唔寂寞 凍唔凍 叫唔叫雞

叫雞！

叫鴨

叫叫叫！

叫叫叫!叫叫叫!

21800000打過去啦

ram咁平

95好老了

電腦廢柴 唔識呢啲

只要有ram糟剩
隊落去就得

個名點黎

真想不到當初我們也喜歡負將軍

邊左副將軍喎ching

原全唔識 連ram咩樣都唔知
巧失敗

Hahahahahahahahahaha

頭先四五點一行出office即刻打冷震
應該得16,17度 又大風

9gag嗰個milkshake 笑到停唔到

(有圖慎入)連登第一屆met黑頭大賽

我都見到

1033

唔使行出街已經有紅葉睇重可以未刷牙洗面著住睡衣影相

下世投胎做外國狗咪得囉

有得比我簡先算

1125

如果抬胎有得揀
香港應該一夜間冇曬人

投胎*

咁我會繼續留係香港 到時成個香港我話曬事

說好的20度呢

你好熱咩

又唔好咁諗 香港都有好嘅地方

又要開工

別又再 執著錄影 舊錄影 前來公審這廢青 不以情理 擦亮眼睛

興恰恰

Siri同我講27度

洗唔撚洗呀
whatsapp都block埋

出撚哂汗

一陣扑埋你菊花

好撚無奈又好撚hurt

?

由佢啦

訓

我仲未收工,唔好訓啊

Hahahaha huh!

0004

[舅父啊][有圖]有冇人覺得，愛回家嘅Terry扮on9仔真係世界級

me off again

聽日早啲起身去食腸粉

起碼可以早起到

0342

醒左 覺得有d熱

突然一低頭 歲月壓兩肩

矛淫

改名絲

助喵牙

好急尿

High

痾囉

等落堂先 仲有九個字

終於出到門口

自然醒 再洗下臉 搽下野 差唔多

仆街 賣哂腸粉 食咗兩串燒賣 個辣椒油真心正

肥撚到

宮商！

返多兩日工就放大假 去旅行

去邊

笑咩

手信

1822

我有紅眼症 要滴藥水

馬馬放工啦

上線藥水岩唔岩？

今日好似咁早咁既

藥水賣開三千

去台北 係第一次去台灣同一個人去旅行
行程未plan 喼都未執

幫手換多set返黎

快啲講有咩手信必買

見你之前9點幾都話未放嘛

我要三眼仔！

芋圓

1958

我會留個包裝紙俾你

我要台妹

地瓜 豆腐花

有冇天地堂

睇完一拳
傑諾斯又走出黎送頭

冇

好羨慕日日可以訓晏D

有新？

留意返
呢個post已經用左1個禮拜

唔出奇

入住請敲門好好睇
同阿媽一齊睇佢會話比我知邊到有野 邊到假野

0035

又想食個包

Eat me?

Yes

0755

Lalala

Ok

哇

捐緊血之你問我答

有無靚既護士姐姐

個爪呀

包！

。

，

飲咩

？

屌 矛

水

定你收埋自己食

又黑又老 俾你收埋食

一

是你不想我啦～

本輯節目獎金獎品非常豐富，其中包括：

包

（突發）有人插住個地拖係個頭上面

LIHKG @ Android

#3 笑到肚痛

Fashion既野 我真係識條Iron

Iron=Fe=Fashion easy

番工唔得閒上水

放工 返0750到而家

而定返咩

Strong!

唔係hand cream咩

呢隻牌子幾好

有得走堂好走

2135你問我答

2211
我問包夫答
今朝早餐食乜

冇食

真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

0052

三世書不會記載

無需要快樂

人戀愛過後自然參透到命理

繁忙的工作 加一把勁來過渡

0406

唉 辛苦

到底我男朋友係咪痴線，有陣搞野好鐘意叫我帶眼罩

1131

1201

1213

不滿傾計嘈住瞓 阿哥擸刀斬細佬

LIHKG @ Android

下個到包夫

95post已死

你係兇手

我大脾都有
禁落去會痛
冇去理佢

有椰菜花第一個屌你屎忽

我岩岩摸落去又冇左

1920 你問我答

dafuq點解

Dafuq?

英文「What the fuck?」的另類速寫法。意思跟粵語「有冇L搞錯？」類同。來表達詫異用。

淚眼問花花不語 亂紅飛過秋千去

我眼中充滿淚水去問花兒，花兒也不說話，一陣風來，倒將它吹得落紅散亂，紛紛飛過秋千而去。

咩事呀

啦啦啦
好飽

Me toooooooooo

Android LIHKG更新左 變左HKG+咁既樣

2350 你問我答

訓未

未

翻工了

Great

Bad

身心暢快
雖然真係唔舒服

走堂也很爽

唔洗考試咩

麥芝蛋飽好好食

1117 有無人呢

優子好似消失咗

因為你囉

又關我事

唔關你事關邊個事

唔知

金牌經理人陳自強：只跌過一次眼鏡

Dodo

訂唔到X 🤢

1902

無論偶遇或道別都感激它發生

2057

2101

呢個阿婆係咪想自殺

岩岩禁錢 比個呀伯撩....

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人

少喝水的時候就會被人發現在辦公室裏的茶杯泰迪熊貴賓狗哈樂觀光明會的東西都是我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人

渴望自由的國家之一個人都有一個人都有一個人

會走路的胃袋無限大的問題，我的心情是很好的人都有一個人

Hahahahahahahahahahaha

(╯‵□′)╯︵┻━┻

2132

過兩日要去買個moon

Fly me to the moon

Let me play among the stars

GBA SP 10周年紀念版開箱

Cls

屌好撚慘

728

戇鳩仔

使徒行者 係咪教會嘢

我啊嫲老過佢 都識得等無車/等多次紅綠燈先過

我諗我會笑一笑當應左佢

講下你個名係點黎

推爆佢

成日覺得使徒行者同使徒行傳係有關係

係
之前去睇 聽到咩使徒行傳, 心諗有咩關係

功蓋三皇 德超五帝

秦始皇統一中國後，認為過去「君、王」等稱號都不足以顯示自己崇高的地位，因而創造出「皇帝」這個新頭銜授予自己，自稱「秦始皇帝」，簡稱「始皇帝」

不如我比你地估下
提示 西片既名台詞

點解我粒桃哈多咁撚樣衰

慢慢隨風消散

係咪癲咖9點幾十點都咁多人

淘寶樂趣多

凌晨三點幾派件係咩玩法

諗住淘啲萬聖衫俾貓著

想淘單車架

今日28號啦喎

Goooooooo

咁淘定聖誕裝

貓肯著？

不懂怎去再聊天

表示人如其名

佢地無得唔肯

返工

你唔返工邊有錢 你無錢邊個養啲筆

好想瘋狂買筆

同墨

我都想淘
上次淘左個頸圈 宜家佢好靚仔

愈驚愈會做錯

1342

淘得一樣集運唔太抵
同埋岩岩買完單車好撚窮

咁就搵野淘啦

係咪應該等雙11

Yes
但到時應該遲少少先收到貨 太多人買野

揀定都得啦

遲我又唔介意
淘得寶都唔係急用

1523

1632

多喝水

蕩漾

秦始龍

今天晚餐本來要炒螺肉， 出去買瓶醬油回來就....😱

where's the haha point?

啲螺走哂佬

2208

2212

2231

不管今年過得如何，是時候開始規劃 2018。希望落實健康飲食、早睡早起、今日事今日畢！翻開全新日記本的第一頁，把所有目標用力寫上去吧 💪

爆post未？

靠你

咁唔洗爆

啱啱食咗碗豆腐花

Hehjeijijcununfiejdik3kmduejudnaunsjmcurbhcndidksolspwwlsowmid eubdyebfyendiskoslaplsoww,din3dnyenduemdi,eos,wo,di#

攤落床就昏迷左

醒啦 唔好訓

醒左啦,起身打機

執緊個喼 我都想打機

macbook叉電真係好快

手信！！！

做完

有條港女去參加akb選秀

幾可愛

呢一刻成個post都係支持既說話
留名等睇他朝有一日上左位之後
班連登仔實又會話借邊個邊個上位 / 咪又係G / 除左唱歌仲識乜

而家個風氣係咁 點做都會比人彈

三點幾比隻貓咬醒左
再訓就再咬

優子bb 同我出嚟

Catch me if you can

🖐🏻✉️

好cute

1653

1657

Gogogo

行士林 有咩一定要食？

個人覺得芝士薯仔
但唔好食西門町果間
士林果間先好食

好多人排隊

好快咖咋

Hahahahahaha

不鞋費灰之吹力

力吹費鞋之不灰

灰不吹力鞋之費

費力之吹鞋吹不

不費吹灰之力鞋

不灰鞋

著 不灰鞋 千年風濕好返哂

著 不灰鞋 發育發完又再大

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

人人著不灰鞋 交際風流好世界

不灰鞋按摩神經 技術有保證

高啲

醒啲

包你High

不買不費吹灰之力鞋

Tell me why

1900

我的請帖是你的喜帖～～～～
你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒 我始終飲不醉
連祝福你還逼我給～～～

做乜比膠我

俾夠兩粒你

2206

玩左咩

點樣可以識到女仔

我真係有個多

狗都唔屌

疑問句?

將軍送個moon俾我

爽呀

完事?

諗諗先

諗埋d咁既野

返新工？

淘寶d野太大件塞唔到落智能櫃 便利店又唔收 運唔到落黎

淘咩咁大件

問下管理處有無得代收住先

改左順豐站拎

應該係d家品啞住哂d位

成日叫管理處代收住先 放工順手拎上樓 不過運費到付個啲就肯定唔得

咩驚

飲茶真係好老尷 冇聲出

Planet coaster

Hello everybody

換機啦

Hello Baofubaby

Changenamec

但我買左飛利浦

送俾我 將軍

你老尾！ 溝唔到女呀你！

佢送俾你 你受佢溝 一家便宜兩家著

bye

男神奧

就黎推爆啦

靠你啦 1001個個人開新post

快啲爆啦 屌你老味

Hannah

me?

咪呀你
你會令95post從此消失

踩上間野的網站

no

仲放緊 爽

睇下雙11買咩好先

0230

咁都推唔爆個post

Weak 鳥

機套

condom

好眼訓

哇仔要幾點起身？

7

晨早推post系列

突然又唔想推

晨早推post系列 完

唔一定既 如果個個都帶飯 你都係同唔到佢地食